雜種打左科興未？

點解冇藍圾片同圖影支種打科興？